[執衫] 點樣處理已經唔著嘅衫？

年尾轉季開始清衫櫃，有啲衫因為人生階段唔同咗已經唔再著，但都幾新淨嘅，各位會點處理

試過擺上二手app 賣，擺到出年都仲喺度 亦試過改做袋呀狗仔衫，幾靚 有啲真係超級新淨嘅拎過比一間專寄賣二手女人同小朋友衫嘅社企，佢話賣唔出就會捐比有需要嘅人，但試過幾次閪到唔想再去 最終都係拎去救世軍

都係捐左去, 上網好少有人買

有同樣煩惱 好多衫幾年無著，塞住哂個衣櫃

可以放入衣物回收箱呀

放落樓下個回收箱

寒衣捐贈

掉落街

facebook free物group

直接掉撚咗佢

我會搵啲類近身形或同style嘅朋友問佢地要唔要？叫佢地上嚟揀
揀剩嘅無人要就拎落去度捐

新嗰啲賣/睇下有冇親戚朋友要就送
舊嘅就捐
有損爛同太舊就直接掉

我都係放回收 唔知有無用

之前唔係有電視節目講過衫既回收最尾係去咗堆填區冇回收過咩
之後就冇再掉過去回收筒直接一個垃圾膠袋擺去後樓梯
有人執就執 冇人執就由清潔呀姐掉

衣服回收箱/比親戚朋友

我試過去公園見d廢老一見人放衫去衣物回收箱
人地走左就去個箱羅番人地d衫出黎
又俾廢老問唔要d衫俾佢羅番鄉下俾親戚
攪到我都唔敢去公園放衫去回收箱
有時見d 團體擺街站先順便俾佢地
但屋企附近唔係時時有

都算係回收啦

香港人唔興著人舊衫 所以好難賣二手

回收箱 之前睇過段片話7成回收既舊衫都唔適宜循環再用 最終都係去左堆填區
剩底合適既又因為少左好多地方需要舊衣捐贈+運輸成本貴 最終都係挑選d新淨既去落後地區賣 其他又係掉

香港舊衣回收真係做得幾差
外國好多地方既連鎖店都會有回收舊衫就提供折扣比客(eg:h&m)

直接扔 貴衫全新都無計，樓下回收箱長期爆

香港間h&m都可以回收，之後送番張9折coupon俾你
我試過幾次，但每次拎唔到太多衫去

香港依家唔太清楚
不過我呢到就懶得拖去h&m 就咁放樓下/回收筒 大把人拎

一係俾寵物瞓
一係剪碎幾塊黎抹野
香港無論咩回收都做得好差

放係廢老邨口會有人執

你都唔要架啦，理得人點用姐